其實sigma件事sigma自己一張圖已經總結咗

sigma已經贏夠了唔好再討論 畀返個下台階班畀人撚到面黃嘅pr打手

HEY MAN
LEAVE THEM ALONE

shoutout to you

色麻

i am thankful and always will be

HUGE SHOUT OUT to 佛利民 for amazing insight of posting such a photo